吐露港公路準備全線通車

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權

星期日中大人入去霸番2號橋！

推 搶返春袋返黎揸啦屌
無人叫你鳩守 但起碼不能拱手相讓啊

深度分析，大家可以都睇下